韓國漫畫真係超級無敵好睇!!! 完勝日本漫畫!!!

Webtoon啲韓國漫畫真係超級好睇,
無論係搞笑位,感情刻劃, 同埋人設, 全部都好有心機,
最犀利既係將平凡真實情節, 寫到好精彩好令人共嗚

日本漫畫係好好睇,好多神作, 但已經係過去式,
近年開始青黃不接,甚至無咩心機畫, 全部清一色異世界題材
所以呢一代韓國漫畫完勝新出既日本漫畫

推介: 戀愛革命, 格鬥實況看臉時代

看臉時代已經棄咗

支那漫畫仲好睇

泰俊三部曲：看臉時代 格鬥實況 囧途人生
週一：流氓讀書會 高手 全知讀者視角 神之塔
週二： 高校之神
週三：青春白卷
週四：瘋人
週五：衝鋒衣 熱練戰士 奇奇怪怪
蟲洞 大貴族 金湯匙

韓漫睇秘密教學就夠

呢個垃圾Title反映動物台己沒落

嬲到打錯字

識貨巴打,最近有新角色

大家姐>all

H mate 好正

老母正D

神之塔 作者 無事丫麻 停左幾個月

泡菜h漫確係唔錯

漂亮的乾姐姐

Ching識嘢

如果你係講h漫嘅話又真係嘅

老母真係正

講真心靈的聲音有唔少真係笑到我流眼淚，日本漫畫做唔到

韓h好多都高汁, 愈追愈多。好彩免費

垃圾

自己追緊 健身教練 / 沖突 / 漂亮干姊姊
我真係每次睇每次都扯旗

看臉時代已經走火入魔

惡役主題一定揀韓漫

完你老母勝

漂亮的乾姐姐 藍毛應承主角做佢sp果幾集睇親都要打J

垃圾
人越大開始放棄日系， 愛上左曾經鄙視既韓風

get back同it's mine好睇

韓國好睇既係少女漫
宮廷個d
其他不敢恭維

唔知睇緊咩

Get back 好好睇
另外惡女的變身都唔錯

依家有S mate

衝突

欲求王神作

奇奇怪怪幾正

見到啲垃圾韓文都唔開胃

女主管都幾過引

不過美麗新世界d 畫風場景好有逼力
個畫家識玩視角

其他畫家好少做到

我都係 故事太多分支 好似唔會完

反而依家佢主攻自己家姐。好無feel

先唔好屌我睇支那野,
其實而家好多套支漫都拍得上日漫
無論畫風之係劇情.
自已睇過鎮魂街,果套咩妖師錄,係真係幾好睇

我以為韓國只有 H 漫...

韓國野好現實

屌, ON撚9, 全部都無敵金剛棒黎, 睇一話碌到隻手攰都未撚完

青春白卷好正

整容液就上

H漫就係

老母>二家姐>大家姐>表妹

看臉時代勁多橋都喺最強不良傳說到睇過

支那d畫仲柒過韓國

看臉變撚咗打鬥漫

lm

緊係另外個家姐正d

呢套真係不得了

美麗新世界

樓主弱智

大貴族好睇在咩其實
我有睇哂 算係果時星期二順便睇 但唔會介紹比人

全知讀者又係啲遊戲介面漫 睇落係啲中二之作
睇熱練唔睇佢

囧途人生真係好好睇
岩岩終於忍唔住課金睇到48集
最後一個悲劇睇到個心那住那住
呢套搞笑得黎又感人又熱血 題材夠新穎 仲有教育意義
Webtoon睇過咁多套真係呢套最好睇

BL嗰個？

韓國h漫世界第一

老母最正

金湯匙咩料完咗十年

人設？開頭幾吸引但劇情打鬥套路無限輪迴，去到貴族篇之後真係睇到訓著連結局都無興趣睇

依家追得最開心都係呢套，成日笑到痴線然後下一秒shock左

我想問有套叫lessa，主角係對兄妹加個靚仔美少年，人類vs惡魔，個妹俾惡魔捉左變成惡魔但仲係想做個好人，個哥係人類想救個妹，靚仔係惡魔群族力量嘅來源。畫風和設定都好正。以前係webtoon連載左兩季，第三季轉左去邊到連載？

kakaopage有套叫我獨自升級有無人睇過
神作

狂野少女 大貴族 神之塔 甘草系列

秘密教學先正

韓漫呢類表現手法簡直係返祖現象

一路追緊

熱練戰士正到仆街

冇翻譯者 成日見人講被台灣webtoon腰斬時都提起佢
上網揾英文睇

點解全部單眼皮？

我都係
太多分支
作者成日重複用圖冇誠意

推薦：
神之塔
Hell58
大貴族
高手

秘密教學阿姨下集慘啦

各位j咗幾多次

唔會俾個呀叔屌掛

我估應該屌唔到，不過濕晒

我有睇 好睇到傻左

如果出動畫就好

男主好撚型
好屈機

格鬥實況真係正到仆街 集集都課金睇 睇過咁多韓國格鬥漫最鍾意呢套
看臉就普普通通啦 純粹係d人物支線太多 金基明篇目前為止都唔錯

H漫真係幾正

Feel到做左好多功課資料搜集動作研究
路美和秋天都好正
女主角我唔記得左佢個名

so far 都仲覺得幾有趣
當然成個故仔結構唔算好嚴謹，不過普通kill time 夠啦。

四個大佬越吹越勁，直頭威脅到宗健同俊久，跟住俊久又夠薑反大老闆，一開頭 g dragon 果d 又好似消失左咁

Sweet Guy
暫時劇情同畫風最好嘅韓國H漫

完勝？鬼滅就真係完勝啦
韓國人都去睇鬼滅了 得樓主係到打飛機

未聽過。一陣搵吓先

韓國啲bl漫都好高質話數多好多，劇情可以完整啲又可以講得多嘢啲，啲人又畫得靚，重點係彩色

格鬥時代
完全無咗本身個意義

記得記得邊套韓漫
係講有個kol被人綁架直播
之後俾人觀眾問
如果你被人綁架就拎起粒士多啤梨

看臉時代

夜畫帳

戀愛革命好好睇

看臉時代太亂 太慢

宜家既韓漫仲係20年前日漫劇情
好老梗

全知讀者視角

有無畫風/質素同sweet guy差唔多既H漫
暫時睇過最好睇一定係sweet guy

秘密教學世界第一

依家飛黎睇 集集都冇劇情純扑
都係秘密教學 弱點 衝突 繼母的朋友們最好睇

真 最好睇係呢套

J咗差唔多100次

一集j一次

屌老母果幾集j咗好多獲

有套H漫 好似叫咩威脅
係講男主係個廢柴 個女上司車死左人 男主BACK UP條片要脅佢扑野
有冇人知叫咩名 搵唔番

蟲穴、大貴族、超級助手、不肖子、女神降臨、奇奇怪怪

駁唔到
老母好撚正

好想快D睇佢屌二家姐

心靈的聲音最正啦， 從來未睇過咁好笑ge 漫畫

韓漫有冇人睇過dice?

個老母好正

一集進度推好慢
無力追

女神降臨個畫家幾正咁

爛仔時代
個個都古或仔

キモイ

講左幾頁都無link 呢個post 有咩意義

淫新小套房超好睇
好似睇櫻木花道通街屌西咁